大灣區無限上網，最主要係大陸

有乜嘢 plan 好, 要有大陸電話號碼

大陸開個number仲平啦
買data用又平 1蚊幾gb都有

香港寬頻
$190, 4.5G全速20GB + FUP(C)無限數據，另包2GB大灣區(中國內地及澳門)漫遊數據

優惠號碼:(OCB030),成功登記指定24個月或以上計劃, $200 鴻福堂禮券
閣下可透過以下連結完成網上登記。

我都知啊，因為懶得翻牆